伊度自認思想開放：阿仙奴的確缺乏創造型中場

阿仙奴技術總監伊度 (Edu Gaspar) 在球迷論壇上表示，球隊在冬季轉會窗的首要目標，是購入具創造力的中場球員。

伊度說：「我們清楚自己想要什麼，就是一名有創造力的中場球員，球隊現在缺乏這樣的球員。」

談到球隊近況低迷時，伊度表示：「我想盡可能對你們坦誠一點，也喜歡聽你們的聲音。作為一個巴西人，我思想很開放。」

「我不會忌諱，現在的處境的確令我們感到不適。」

「關於阿迪達 (Mikel Arteta) 和球員之間有矛盾的故事是虛構的，球員不信任阿迪達也是假的。」

奧斯爾

已在陣中...

比你揀，咁你想買邊個

無注册到...

已經有 仲曬錢走去買 你都on99 等降班啦屌你老味

缺乏創造型中場

買之前記住問准中央人民政府

又要間中比你減下薪都繼續踢，又要藍絲，仲要有造力，地球未必有，出外星搵下啦豪門

唉如果可以用 Ozil ...

大大個奧斯爾係度

三大聯賽助攻王無註冊

好似集體玩野一樣

俾面色老闆睇
之前日日話唔啱踢，足球原因

問下中共可唔可以解凍囉，垃圾